有無人下體有陣異味?

長期都聞到有陣尿味

施丹唔沖涼..........

又係呢啲痴撚線po

我下面從來唔會有異味
唔可以令到定延口腔同條脷唔舒服

沖完都有味

你眼花哩

你無咩資格講......

你好癲

你哋點睇？點睇呀各位兄弟？

屌得多咪腥囉

請不要色多謝合作

你下半身好唔掂

全game唯一好人

我男仔黎

已彎

同老婆做依啲嘢好正常
我都有幫返佢 務求男女平等

你似真癲

哇 精神有問題

哇 痴孖筋

印是真癲
我是坦白
不過連登好保守我都係收儉啲好

定延中意人open d

你下面熱辣辣

定個口太舒服